33蚊流淚價買匯豐，仲可以點輸

十年難得一遇嘅機會

今日低位
明日高位

青姐價